（RIP)前紐卡素中場迪奧迪赴中超掘金練波猝死終年30歲

【體育】今年2月才加盟中甲北京控股的前紐卡素中場迪奧迪，周一在操練期間突然昏厥，送院搶救後證實不治，享年30歲。

中甲球會北京控股周一晚發出官方聲明，確認曾效力紐卡素和川迪等歐洲球會的科特迪瓦中場迪奧迪（Cheick Tiote），在同日傍晚操練中突然昏迷，送院後證實不治：「2017年6月5日下午18時許，球隊開展正常訓練期間，科特迪瓦籍外援（迪奧迪）突發昏厥，俱樂部第一時間送往醫院搶救，終因搶救無效，於2017年6月5日19時許不幸辭世。目前俱樂部已與其家屬取得聯繫。」

北京控股在聲明中續指：「（迪奧迪）先生於2017年2月5日加盟北京控股足球俱樂部，加盟以來（迪奧迪）先生為俱樂部做出了突出貢獻，並以其高超球技和職業精神獲得俱樂部、教練組和隊友們的高度評價。在此，北京控股足球俱樂部對（迪奧迪）先生的不幸辭世表示沉痛哀悼。」

以30歲之齡與世長辭的迪奧迪，曾贏得比甲及荷甲冠軍，科特迪瓦2015年成為非國盃盟主，他亦是冠軍成員之一。多名曾與迪奧迪共事的現役或退役球員，都透過社交媒體哀悼這位昔日戰友，其中效力曼城的比利時國腳高柏尼在Twitter留言道：「我無言，而且非常傷感。迪奧迪是我擁有過最友善和最硬淨的隊友之一。安息吧，兄弟。」

毒氣

有害氣體無害

免費吊女，出得太多

咪傻
你估佢係外國冇屌過女咩
擺明就支那空氣差啦

北京仲難踢過俄仔個零下幾度主場……

霧霾引致心臟病

毒霧害人